批鬥成風 錯傷手足 革命勿革同路人

支持手足

多謝手足提醒
有冇人係附近睇水, 驚佢地被狗咬

支持手足
不要五毛分化

同人西谷班撚樣講就啱
個個post都追撚住龍門黎咬
咬到admin都頹咗好多

辛苦了

不鬥黃
推

Push

G持手足

自己人打自己人真係多撚餘

支持手足，勿捉鬼！

推

推
我地冇分化既本錢

善意提點冇問題，有啲post只識屌屌屌，仲要冇建設性，雖然九成係帶風向post

推支持手足

五毛帶風向

之前已經見過呢班手足喺度舉牌
Gayau

整左個表同數據，用區議員提名做初選/直選就最公平，本土派都可以得益

推，班友屌屌下屌到同林鄭同一口徑

有個post連鄭中基都屌埋

不鬥黃！！！ 多謝手足

民族性真係好重要
自己人 一味屌屌屌
又黃納粹、連衛兵

良善巴個手足post
講得好好

同意

收埋果2個鼻哥窿先好再講
D廢老好似露出黎

多謝手足

有冇出處
想做tweet

push

搵到fb link了thx

推一下

借位求幫推
支持香港獨立嘅你簽咗未？

又自推下